{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076145?place[place_type]=GID&place[gid]=1076145&place[latitude]=36.9812054187&place[longitude]=128.3705030247&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충북 단양펜션"
    },
    "text": "丹陽ペンションは眺めが良く、リラックスできる空間です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 もし予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡しなければなりません。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 特異な点はペットが可能なペンションです。 しかし、ペンション以外のペット同伴は拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設や客室での毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室での魚や肉などの直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 IPTVとWi-Fiが提供され、客室でインターネットを便利に利用できます。 駐車が可能なペンションで、屋上の木の食卓からガスコンロでバーベキューを楽しむことができます。 ペンションの前には南漢江があり、近くには登山道と遊歩道があります。 客室は日光、三光、八光、糞光に区分され、人数は基準と最大に分けられます。 日光と三光は基準4人、最大6人で、八光は基準6人、最大8人、糞光は基準8人、最大10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合はペンションまで事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数によっては別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ただし、ペンション以外のペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外でのペット同伴は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室での毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室での毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には南漢江があり、近くには登山道と遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は日光、三光、八光、糞光の4種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 383
    }
}